[放榜]有補billy嘅人入黎講幾句

想知件垃圾成日吹捧自己啲skills好很正
結果如何

3
佢啲skill其實同阿媽係女人差唔多

越補越差

P.s. 2016dse雞

啲skills成堆暗號要人記乜乜陳法拉
以前覺得伏伏地上左兩期quit左

講下點樣差法

冇升分

連登應該好多人補billy
大家講幾句想知多啲最後佢教出黎如何

Push

billy仲話補佢至少升1個grade

堂堂好似教新野又overrun又派notes乜乜柒柒
屌其實啲skills嚟嚟去去都係嗰啲
又唔係真係神
又要你背背背搞到個人亂晒
考嘅時間基本上冇用過佢啲skills
用返正路答題方法分分鐘仲高分
最後reading 3撚咗

頭盔：可能佢套神技唔啱我玩

我算幸運？

利申攞4

聽講佢話自己reading skills年年都啱用 好似俾人踢爆左流嘅

lv4都叫夠入大學 見到好多人補完billy得3

push

佢最有用而我又記得嘅skill就係搵keywords 嗰個
但係好似係每個補習老師都曉教嘅skill

係
連Kenneth都有教嘅skills

2 ------> 2

retake補billy？
好慘

5 細分 6554

老實講 無乜用過佢條skill 靠自己好過

個個都係咁樣講佢啲所謂skills
睇黎真係無可取之處

堂堂都話想考得好每日都要溫6個鐘以上
大佬你以為我DSE淨係考英文咩
其他科唔洗溫？
仲有佢上堂勁chur
有時抄notes都抄唔切
落咗堂諗返起佢上堂講咗啲咩
結果個腦一片空白
佢講啲嘢太快嗰腦根本吸收唔切
同埋佢啲skill真係要用得好熟先得
如果唔係嘅話用足佢啲skill 1條MC都可以搞成幾分鐘先得
用返自己啲方法可能唔多準但最少快過佢幾倍
起碼做得完份卷
最後出嚟得3
有幾個friend本身個底應該有5 報咗佢elites班
佢地個意見同我都差唔多
最後都係得3/4
冇人有5

係呀 屌

3 -> 2

無人有5

咁又一年

會唔會再考多次

4->5

巴打覺得補完billy作用大唔大

billy 我屌你老母

利申：3

陳法拉

5**
利伸：唔撚關佢事，唔係paper3搞我到亂曬有機straight 5**, d KW轉字 數字符號eg陳法拉

屌佢
上年dse
英文reading 用自己方法 5*
Writing 用佢既野 3撚左

唔補仲無咁衰

垃圾

5**
billy開狀元班有無補

唔撚係掛

狀元條毛咩，佢係過左燈塔俾d新學生追番summer
狀元班只不過係8堂summer縮左做4堂，咁就叫狀元班
不過我本身有係中帝上summer，所以冇上到

Btw 佢straight 5** 2000hkd奬學金啊

條友串過馬撚啦，想當年佢未發圍果時補左幾堂，仆你個街吹到自己係威係勢。

陳法拉陳法拉，我成世都記得。

派埋d野搞到個人亂哂，底差補佢真係自殺。

利伸好耐之前補

補兩堂，去番肥Cal度補到尾，的確成績不錯！

補Billy真係自殺

我有同學補佢差不多肥，真係喊

叫佢回水

底差個d補佢真係自殺
本身字都唔識多隻、記性又唔係好
學人玩skills
底差就補calvin sun
底好就billy/p chan是常識吧
2仔底仲去billy 真係抵你拎2 蠢到死

5* 44 補完5 4 4 屌你老母

用曬skills結果同我上年鳩寫一樣分 屌

考英文有乜撚野skills啊
語文野根本靠打好根基

無左2000蚊

陳法拉真係經典

底好都唔應該補billy啦

無退步算係咁睇下其他巴打

考試自然有考試技巧

你補完唔溫咪無用

中文夠母語啦
咪又個個去補習
學英文就學校學
考試技巧就補習

無錯

跟左兩年 7555>5 ,有d失望。個人認為幫助都叫有既，唔可以話伏

本來學校預我攞1 補左佢精讀之後英文overall 2
平日分卷攞 1 2 1 3
dse 攞 1 3 2 2

邊方面有幫助？
btw巴打用佢啲skills reading拎5**？

巴打可唔可以教下我....?我英文2撚咗... 打算RETAKE

英文底差就操好grammer啦

大型補習社幫唔到你 要靠自己打返好個底

又黎

屌你啦肥仔

搵kw都係skills

我不如教你 「= 」係「等如」咁解

屌你好多傻仔真係信架

4年前補佢覺得有d用
可能而家太多人識玩dse
佢都技窮啦

唔係點樣年薪百萬

佢啲技都係抄返黎

想當年邊會知吖😹

師兄成班補左2期就走左
條友無料到

仆街，今日燈塔打畀我問英文點
心諗淨係試你30蚊個course 都有500攞？！
就講咗拎5*啦，點知影相果日唔係香港

即刻話講錯，英文得條2
就算攞5*都唔關你事啦侏儒

補左成年 有認真溫佢啲野 最後3 咗

on9先補曬咁多期
巴打講吓冇用係邊
之前mock 狙擊過一排，宜家繼續
唔覺好廢嘅咩，本身同學介紹去試下

reading講埋啲阿媽係女人啲friend, 廢話到乜咁
最後乜都冇prep reading 5**
中文2咗

2014年個陣補左兩期billy 就轉左CS
兩個都係肥仔 但明顯CS有用好多啦
個billy 以前上堂又mean d notes 又亂到九彩
根本就係靠自己以前係高登有唔少所謂支持者
之後又咩獎學金啊 又咩Frd 搭 frd R 客仔
兩個Skill 就一樣都係個d key word 轉字數字
我順便打實個底去補CS 或者其他人都仲好過你個billy 啦
UE又唔知係咪拎A
U又未畢業係到全職教人補習

舊登真係好多billy打手

佢好鍾意乜都話係skills架嘛

5444-->4 reading d skills還可以 其他靠自己啦
雖然未補之前都係4底 不過reading有5都滿意既

[member]伏撚到

轉字 煩膠 數字 陳法拉

reading有無用得返所謂嘅神技

依一式既神技，抵返晒你成期學費

中中仔學校預最多5出黎5*
話完全靠哂佢就呃你既 但佢啟發左我開竅
起碼之前補過cs同pchan都好伏 2個都仲係就al年代

成功嘅例子

有聲

4個字：屌佢老母

5**
咁多個補習佬黎計佢算有用果個
雖然mock真心柒

Ibba 畢業 ue拎b 但都可以係英文補習界領先

包裝同宣傳得好

仲有無billy學生

2 啲skill根本冇用，算啦自己廢冇得賴

直抄skills咩type 1 2啊都用到下 mc個類真係靠自己仲好

我補過好多個，好彩最後補哂Calvin sun全期

佢幫我攞到5*
同我好多同學都係
Cs係得
不過要溫要交作文

Billy我上左兩堂走左
伏 又膠

唔係A，得B 當年佢有心輕輕帶過

利申UE有補過 冇乜用

補左佢兩年
上堂睇佢用skills又好似幾有料咁
但係事實上去到考試都唔會用到d咩
最記得係佢教你拎枝highlighter瘋狂間每段既開頭同結尾
你入到去考場根本唔會咁做
不過oral我覺得係ok既
同埋writing睇5**範文真係有d用
學下佢地點寫咁
Reading同listening就真係不了
呢兩份卷佢d skills幫唔到幾多
其實英文都係靠自己打好個根基 補習幫唔到你幾多
上到大學就知 你d英文如果係補習補返黎既話 其實係好撚廢

利申返 補佢果陣仲係油麻地果間up dup補習社教 唔知佢轉左去大型補習社之後變成點

一樣人一樣咁廢
利申我頂唔順佢上堂超吹水好快走左
補billy那些快d轉 考試完試先知奶野就pk
補佢嗰啲最高得3 本身底唔差架
叫佢唔好呃人啦
佢本身英文成績係點 有無人知

我好努力背佢d expressions 加作文skills 最後writing 3 左 好唔甘心 平時學校writing 都level 5 或以上

大把人覺得佢掍水 我個friend都俾佢搞到5變3
痴線
可唔可以去教署投訴？補習班係咪教署跟進架

點告

前面有巴打講左

好多人補完佢都係拎3

佢真心伏 好後悔

我上年補佢, 2升3
我band3雞校生, 平心而論作文同speaking係唔錯, 有format同罐頭句用

聲稱今年5**學生多上年幾倍

我屌Billy老母的轉字煩膠數字

吹水皇
唔好累人
DQ billy

回水

仲要每期都特別貴

5*
分卷 5** 5 5* 5**

平心而論我覺得paper 1 係有用嘅，學到唔好亂咁paraphase 囉

嗰啲乜嘢type 2 3 4 5 6 7我真係覺得on99

Paper 2唔補分分鐘有星，補完佢之後比miss屌寫壞手勢

跟左佢3定4期 英文成績不斷退步 好彩及時棄船 仲有個4

當年佢係旺角開果陣 有補
勁吹水

keyword 轉字 煩膠 數字 標點符號 陳法拉(上上下下左左右右）
kw同一句下一句 所有points一定有依歸
STEPS:
1.Tear MM
2.Mark data source
3.間keyword-Noun/Verb
ONJ大法
我最好做paper3嗰陣有咁撚多時間嚟搞依啲嘢

補足2年
只可以講佢F5仲好 過F6 d on9 skill
信我你考試果陣真係用唔到
唯一好處就係逼到你溫下英文咁
佢writing係最伏 d野會錯
我日校呀sir係marker佢都話d字同pattern唔會咁用 由其係佢好鍾意果個排比

利申： 2016 dse 6 佢份mock得3

2 ------> 3

上撚左一期冇撚上
字又柒 抄都抄路切 一係就抄到勁亂 溫都溫唔到
咩kw ts sc 轉字 鳩間乜乜柒柒

freak巴咪笑我

我補p chan 諗住writing 幫我食糊
屌點知得level 5
好彩reading 5** 拉翻 overall 5*
Billy reading ok 啦但要自己執生

有冇狙擊合集
我是來留名的

以為freak巴係狀元

我同幾個同學補Calvin sun 就幫到我地overall 5*
拉高哂
超開心
不過我地幾個補足全期

Billy就試完兩堂夠了走人
見到咁多人俾billy呃真係

屌

見到同級嘅人補英文嘅 好多都補佢 個個都跟風
最尾個個收曬皮 英文1曬2曬

係煩膠數字

一齊狙擊

in cs we trust

條垃圾billy仲要喺個fb group 到打哂飛機話自己有幾多學生有佳績又乜又物 po撚埋哂啲自拍照柒到 見到都想恥笑

右邊係邊個

唔準你咁話我恩師

咁一齊去佢fb la
多謝佢拉低哂佢fans d分
原來有苦心
幫哂其他tutor學生

Band3中中廢校 成級成堆人想考好D又唔肯下苦功 而DSE從來都係鬥用得多時間嘅遊戲 跟風補個出名睇落把炮嘅名師 又唔溫書操卷 日日係到玩 係到妄想自己會進步 溫少少就覺得自己已經出左最大嘅努力 又成日覺得係外在其他因素搞到佢地溫唔到書 進步唔到
最尾DSE放榜咪見曬真章 一大堆入曬ASSO/HD BU2+2

睇見班柒頭係到左賴右賴 藉口多多 講到自己能力冇問題 係HKEAA問題 比一大堆錢Appeal真係開心

一時興起講左太多off topic嘅野

心聲

多謝billy

我本身底lv4
補左兩年 跟得好撚足 好努力咁操每分paper
屌 turn out得lv4
同冇補冇分別
明明考完好有信心
但有同學都係補佢拎lv5

billy表示因為你無用熟啲神技

我諗我用足囇

我考果陣冇信到billy
條撚樣tip 中哂所有野 eg 文種

真係唔覺dse要咩技巧
中英文不能相提並論

文種

有無billy打手入黎

文藝復興的種子

3334
得listening冇補佢

Sorry,speaking先啱

文種
有冇分10個8個plan 講唔同文種？

Btw, 佢個廢mock 唔知predict 我level 3定4

出嚟5*, 明明英文冇溫過書

我知，一定係佢個mock 教識我答唔同type 嘅問題，睇唔同文種

你有seed嗎

佢個啲paper 3同paper 1既 '神技'完全冇撚用 但係2016dse paper 2又咁岩出咗啲佢有特別提過既內容 不過最後writing都係得5 reading冇用佢啲skills反而5**

Reading同listening好垃圾，唔知2017教咩skills啦，我個陣2016補佢教咩陽性陰性煩膠轉字，on99咁樣完全冇用。

但writing D expression/sentence structure嘅適合我D廢人背，最後結果就係得writing 4其他3左

咩seed?

種

條 high high D mc close 唔post answer
咁你比黎做mud 9

祝佢快D生 cancer 死

咩撚野high high呀filter狗

hi伯母

Mc close

拎唔到高分唔可以怪晒billy

之前補左幾期就冇補
有一堂講listening
聽到我訓撚著咗

係咁話留意番有咩相同意思嘅字
就係答案乜乜柒柒

我連聽清楚都未做到
靜係識叫人去轉字諗kw

我係咁勁就唔洗係到聽你廢嗡啦
根本上冇4/5底嘅人聽黎都多舊魚
下期即刻唔再報

補完佢最後成績好既一定係因為自己本身底好 有冇佢都考得好
關佢撚事

係 仲有2升3果啲話貪佢作文有靚句/speaking有罐頭句果d 不如去dl nana果份free notes 仲多野學

有4/5底都無用 愈補愈差

邊個nana

我補完兩堂已經速閃 邊頂到咁耐

剩係強調神技
已中伏
補edawrd fung好過

聽到降level 效果不凡
非常聞名
原來係神經秘技———》神技

幫晒全港無補佢嘅考生

佢未上位個陣係高登叫"神巴"
仲係一間細補習社做
之後上完一期quit左
發現佢d skills 等同某兩位英文名師既skills combined 埋

同埋考英文要人背咁多野根本on9
拎到個4就夠 再去其他科搏盡好過 (個人認為)

Paper3 完全冇用 搵keyword 乜乜77 我知個keywords就唔駛考啦 根本係佢睇住marking先知啲所謂keyword
Paper2好多字都已經比考評局ban左 唔用得
Paper1有啲啲用 不過知左就唔駛上佢堂 我話你聽 就係唔好懶叻paraphrasing 就係咁多
我自己冇用過佢skills reading 5** writing離題3左 listening 5

即係抄襲人又炒埋一碟
又發神經 又勁吹水
信佢者亡
補佢死得 唔用佢d skills先保住個分
怪唔知巴打咁興咒佢生cancer死

細分3324.overall3. Oral冇靠佢先有4

乜都冇補 只係聽老師講英文要靠浸出黎
由中四開始日日浸下英文 4(4434
考前都係求Lv3 考後做定Lv2嘅最壞打算
結果Lv4
一諗起我班同學個個唔發力溫 一味靠補 最尾Billy食曬屎就爽死

真係要浸出來
我補Calvin sun時嗰9個月交左超過二十篇作文
補完要溫架
—》5*
最自豪既係我棄billy投向cs

我呢D Band 3中中廢校
拎到條4已經好開心好滿足 靠其他科拉分入U冇難度

比利神技

巴打又係受害者？

成日叫人上翻d summer,話咩regular唔會再講，結果summer d內容同regular 一樣.

我有fd補佢elite,睇番d notes同果個普通aim 4,5個班一撚樣.我fd仲投訴佢多廢話，扮chur.

唔係點賺到fatfat

notes係一樣 上堂講快啲講多啲神技

呢個係人都知，有好多人就係貪補佢一個可以學哂兩個名師既skills先補

加上介紹人去補又有得回水，果期高登問親補邊個英文好，10個之中總有三兩個叫你pm佢，介紹你補神巴

之前真係個個都吹捧矮仔

結果瀬哂屎
神技無情 悲劇

呢句真，補習都幫唔到你咁多

唔係神技無情 係你無掌握好神技

真係要靠自己溫notes先有用

仲有無矮仔嘅學生

2 3 2 3overall 2 屌你老母跟足7期 3變2

多謝恩師啦

自己出左幾多力先

有無新補billy嘅入黎講

我播summer course第一堂：
知唔知點解網上面咁多人鬧我？
因為我搶左人地唔少學生

鬧你係因為你教埋啲廢skills咋

條撚樣收皮啦 冇料扮四條

補左四期 on9上堂chur撚到 多野抄之餘又成日9up廢話 考佢個mock得2
最後dse 2334->3
利申17dse

補左一年
跟哂所有野上哂網上補課
有溫書有睇哂所有書仔
仆街Level 4

好彩你早發現佢廢

笑死 kris lau ig新相

吳改卷

垃圾神技
補edward fung好過
真心

肥仔被棄？